[RIP Harry Gregg]曼聯終極FF 熱烈祝賀黑警中肺炎 暨吹水區 [794]

新po

fred有冇一次射波唔飛機

Fred

占士起完腳未到底

fred呢下應該要中啦

屌你老母臭閪 出返352 啦

占屎踢波真係唔望人

牙fred

占士第一下回俾般奴啦英冠西

James一早傳啦好心

阿fred d弱點出曬黎

呢幾分鐘

fred唔係屙尿就飛機

硬抽埋佢啦

Fred 龍都唔中

占士咪撚再射

射個個係bruno起碼中龍

出恩hello啦

咁撚好射都射到咁

Bruno心諗做乜鳩

空晒都唔中

回比fred好靚喎

究竟邊撚個話fred遠射同罰球好
冇腳中龍 究竟有冇練架dllm

龍都唔中

英冠占

究竟踢緊乜

fred d射波有無中過龍

James 點解唔快跑插入

留名

一係唔中龍, 中龍就無力

占都有標誌
射完雙手掩咀

Bruno

馬仔災難級
占士災難級
馬迪災難級
諗到再講

matic得閒踢下盃仔算啦

馬迪一拎波就得返半邊視力

Halo

成隊都射上天

熨個地波都有啦

收返占啦
完全配合唔到般奴
睇見Bruno勁燥雙手都用埋

般奴係唔同級數 但好似山狗初頭嚟咁 成日想chip波

左腳位咁順都抽到咁
起碼都中下龍呀

有冇人覺得白lin 龜 馬迪後場9猜遲早出事

bruno根本高兩班
james廢到jm9

假假地都係藍天接班人

睇住般奴啲肢體語言
應該唔係好頂得順班垃圾

曼聯災難級

Bruno 係咪high撚大左
成日玩指尾 挑波 又唔撚中

點

FRED龍都唔中

CLS

傳比邊個
企撚哂係度

無個識射得中個龍
練波練乜春架

英冠足球員

fred

bruno指住地下指左幾秒
james死都唔比

比佢禁區內起腳
唔入都中啦

個撚個都災難級

佢依球冇問題喎 較埋左腳比歌王
歌王射得差都屌James

Halo開心到

從來冇人講過個個都話佢遠射廢喎

牙Fred 左腳定右腳

Dllm 埸波0.5 倍速

史長老100%入左

啱佢踢
不過睇死蘇狗都係80分鐘換

地波蕩右邊都夠啦
屌佢射返左邊角

12mmmmm

49000真係冇撚用

般奴：俾我啦dllm

拍哂手

12碼

12啦

般奴

呢隊叫藍天聯啦屌你

對面一拎波就變1.5架喇, 反擊快到

般奴!!!!!!!!!

般奴水咗

上左賊船

估唔到班友真係廢到咁

12m

同佢個巴西師兄一樣
又係左腳

般奴好波

又12碼

burno踢到就黎崩潰, fing哂手

James good ball

Bruno都癲咗

真

般射ok?

似插水

般奴其實好似馬達 身位都係差

曼市雙雄炒開12m

預感科士打會撲到

般奴d走位真係近年小見
好似好耐冇依d直線波了

般奴射

12碼聯又黎

又要炒12m 了

留名唔入就變般狗

我跑埋俾你睇，教埋你點走

一早講咗隊波太多瘀血，棄用 14 15 都冇用

lets go

first goallllllllllllll

賓科又送12碼

般尼遞晒手已經引走咗兩個俾fred後上

開齋

GOAL

終於有人識前插....

goalllllll般奴

Bruno!!!

-6足球

舒服式12m

佐真奴式射12m

12碼聯

Gooooal

咁都插水 我都插緊你老母閪啲水

就黎要自己交直線俾自己

都已經勁左好多
1415破壞力太強

foster手足

射得chill到

佢跑姿仲過癮過妹

Halo 真曼

佐仔

打個般奴12碼

Goal

嚇死

Foster

兩個一齊出由佢地玩彈彈波算啦

上半場竟然已經八射3中
無lin同p真係順好多

舒服

咁撚串

舒服個射法

咩射法黎

般奴跳起射
費sir 以前好似唔俾

前插又係佢
傳又係佢

真係一個救全家

BRUNOOOO

屌佢老母嚇撚死

佐真奴式12碼

bruno

正想講

鳩射

芭蕾舞射pen

佢個一跳嚇撚死我
射失有撚排抽

真係好驚好似上次咁越踢越西 西都2次失誤輸兩球

好彩終於入

數據王已經1G1A

見到佢跳起
個心離一離

舒服射法

邊爐d 走位舒服到

佐真奴

個十二碼好舒服

般奴好撚醒 明等你賓科出黎再跌

好舒服

乜撚野射法

臨完上半場呢段幾好

好似唔緊張咁

馬好慘 福唔係度都無得射12M

呢個真

100%十二碼入 果然係唔同啲

佢跳起真係嚇一嚇

其實依種射法係咪抽唔到網頂

般奴卡神笑唔出

般奴谷左成場氣終於開心少少

得Bruno一個識傳 又得Bruno一個識前插

義犬報恩

費特 雲比沙加
今場都打得幾好

笑死

人地唔郁就

洗唔洗射得咁型

跳好高

真係燈中左上半有一粒

真係嚇咗嚇

連加特真係等賣，場場連後備都無

咁樣射法，射失應該屌撚到仆街

我射咗

Bruno 1g

冇教練笑得出

咪又係要靠費sir留低既龍幫拖

Ben之報恩

影分身

如果廢sir 入到更衣室你就知
記得有次Nani 8:2廠果場佢笠射賽後屌鳩佢
即時換埋走

佢係咁射法 無腳影捉

HALO後備出黎入埋波就好

好睇睇開球王片知佢係咁射

舒服王射法

對上比人抽左成個月果個佐舒服

係
其實占cut back比fred個球幾好
最起碼要中龍啦屌

心諗做乜鳩跳起

上場先正選

james呢球直線俾佢都靚既

無乜可能, clip波都仲得, 跳起好難再發力

留名睇連美斯今季數據

舒服射法？

般奴舒服射法
普巴窒步射法

舒服比人接實個球 笑到仆街

鳩射緊係八射啦

睇人即 阿朗契仔咪又亂鳩咁射

傳俾n秒後嘅自己

有睇過球皇片都知佢不嬲係咁射

𣈴網頂應該好易飛機
佢都係呃左龍門個反應時間
應該唔可以次次用

我哋啲青訓對住我哋上晒力咁

個樣都有啲似佐仔

Bruno好有大佬風範

白Lin都係on9仔黎 今場都失左幾球 半場唔換等爆炸

好明顯曼班前鋒唔慣第一時間向前插

好撚舒服

睇慣成堆冇腦嘅力架踢咗五六年 突然有個識用腦踢波嘅bruno 唔係幾慣

綠木bruno呢兩下

見到蘇sir卡膠都黑黑地面, bruno返去可能俾人屌

咩叫足球俾人抽咗幾耐

呢下

起碼識射下先，唔洗下下好似便秘咁

Bruno呢幾下one touch好似教緊班垃圾點踢咁

見到馬真係躁
背身踢又唔叻 但又唔走身後 下下出黎拎短波咁搵邊個踢都得啦

係 咁射發唔到力

冇12m 英超真係唔識入波

差啲

屌馬比得慢啦

般奴災難級

般奴點撚樣中龍啊？
半單刀喎

但呢個射法好難擺角度

馬狗傳到咁既樣

射好d啦

般奴控到離哂

應該會洗板拎曬我地狗竇j burno d chat出黎

射完好舒服咁訓埋響度

而家仲抽緊

係因為踢到成pat屎咁黑面咋？

馬比後左少少

我老母打緊機喎，人呢？

Bruno jm9

般奴好撚FIT呀屌

馬啲俾波時機

傳快啲已經有

搬爐個射法咁撚似舒服
好易奶野

馬比得貼腳啦
比到落底bruno cross比綠木仲好

般奴1球了。 14號？

馬仔傳得慢

你唔係覆個傻仔？

呢下般奴差少少咋

好心馬狗比得好小小

綠木呢場好唔掂

馬都會同綠木換位啦屌

馬傳得慢咗

一模一樣啦

搵迪路菲奧調返轉黎踢占狗個位就差唔多

還我mc tom

M9太遲比

如果屈福特降班 應該要買迪路菲奧

睇般奴睇波好舒服

唔郁咪射

馬傳慢左

馬比後左加比遲左

大家都18號 呢啲先叫射12碼

佐真奴咁款

咁都拉唔開
攞唔到三分抵鳩死

馬太慢

成隊都冇人識背身踢
最叻個個已經係福頭
馬仔都係面對面過人先有用

真係睇哈佬做唔做到野

抽到而家

屌曼區
射得差果啲永遠比得差

叫雲佩斯打邊

高過舒服

70分鐘咪上

其實馬迪係咪中堅出身 啲動作好似

馬俾得慢 buno又心紅 再個都

agger
買佢返黎爆人不知幾爽

咁般奴係咪插水呀弱智仔
佢唔係插水我點解要插你老母個爛老臭化閪
唔帶腦

馬d決定真係好差
右邊空哂俾
俾左邊又細力又唔夠直

應該馬讓 本身般奴向後行

舒服聯賽盃決賽個球

要求Bruno 傳失都要繼續第一時間彈落空位
彈到前面班友識得跑去追為止

占先15m, 俾個triple都買唔到迪路菲奧

咪玩啦福頭

買杜古希啦

咪係 你要佢爆邊 不如叫佢反越位跑單刀

龍門都比佢射穿

屌你老母一野轟埋去

買杜古希

跳起果下呃唔到人就仆街
發唔到力

其實
科士打真係掂到bruno咩

唔係打得好
但係都未算好西

咪25啦

痴撚線 射炮彈咁

Neves 幾好J

自己射埋都得 揀個最差嘅決定

馬打前鋒永遠配合唔到隊友

接應傳送唔掂，有得俾佢揀既傳送一樣唔掂

夾到數據王就無敵
我早就講佢比波陰毒
但對手泊大巴係無用
佢有遠射.又有創造力

中目標 肯9射 已經有進步

痴線佬

打包啦最多我地送返個連美斯比佢地

咩話 艾拉絕殺 屌你老母契弟？

福背身踢？

唔知點解 Var都唔洗睇

俾到貼哂身 諗咁耐交球咁既波

買返黎組葡萄牙幫

杜古希
杜歌里
杜告尼

打包晒啦

有好多球接應個球員都唔走位 或者唔識走 曬左Bruno d 傳送

其實唔訓落去最後都會kick到
重點係龍門出迎掂唔到波

最多送埋個潛力新星Lin

入嚟話我地4424未

換撚走綠木出 hello

識唔撚識字呀 似呀 智撚障

Bruno有免死金牌你唔知？

夏天唔買返三四個人同bruno夾
我係bruno就轉會算
呢家d隊友真係人都癲

咁唔公道, 加埋隻p 二換二

頭先完半場嗰下freekick
ddg嘅話應該救唔到

史長老

係咪唔記得左佢打前果幾場有幾撚廢 下下背身都hold唔到波

不過好似連賓科都無乜點投訴過

有冇留意Bruno俾波啲路線同班西波跑嘅路線通常都唔同，以後齊齊變西波 定 可以帶動到隊波向前插多啲？

可唔可以俾馬達般奴一齊踢呀 白lin真係好垃圾 一代隨時好過佢

元老賽

無話邊個踢得特別好
James多波踢但可以再做好d
牙fred今場好幾下差d比人lur甩左
但好彩都無大問題修正得返

算係bruno 特登痴埋去，係有掂到

死獌鏡
4424 呃12碼 垃圾

掂到, 不過擺明跌埋去

賓科士打連投訴都冇 直接擰擰頭
如果插水你覺得會咁既口面？

Vps岩岩去阿狗都係打邊 踢到柒下柒下咁

報恩

問題起馬迪度
明知費特易比人搶.就唔好咁上

馬達咪試過
都冇人配合到

咩叫獌鏡?

養育之恩

幾下無人mark都唔中龍

般奴真係好有球味

最弱就係福
變到最好係佢

笑撚左

同化易過改變

平時要傳唔撚傳 呢球自己射得又走去傳 仲要傳得咁閪

佢係明好難拗
般奴係搏，不過搏得真搏得醒

掂就掂硬，不過bruno早左跌都係真

手足

左右翼 唔撚識跑 向前
格連活唔識打右翼 成日去中間 搞到右邊冇人

兩個中堅撞埋一齊嗰球諗起 Kaka

咁又掂到波咩？

原來已經有人開po話般奴

跳咁高射會好易踩波車

換占士啦

唔好咁老定住 先得嗰一球

都市傳說

想睇馬達bruno彈彈波

會比班廢柴同化

換馬仔/占屎好過

出肺炎中間hold波 馬打左 占右算啦

佢最勁係佢走位
真係時間上岩岩好
佢比波要時間夾
球員思維無佢咁快
佢d比波有d似雷哥斯達
一樣好陰毒

馬迪 真係成個廢老踢法 事旦 短傳駁腳 見到費特比人逼緊 都可以 2碼傳返比佢 比人搶

福頭會打背身
馬背身點都好過福

綠木唔入局d 好似夾唔到咁

我諗遲啲麥湯好返 妹迪應該都係無得出

文盲狗 學識個似字未呀 屌你老母臭閪

成隊咁睇就好唔舒服

為左踩馬仔咪要棒高其他人囉

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

碌木要踢中間啦

真 完全唔望隊友

有冇mata Bruno 睇

根本係馬迪問題
一隊波要大家一齊適應
明知fred易比人搶.就唔應該交d醫院波
等fred比人搶到傻

Fred今場又垃圾返

球證吹雞佢第一時間屌鳩隊友

馬迪 james 戰犯 2個廢到

如果出mata+bruno
我地個中場會性感到仆街 matic+fred先叫頂到下

但都有機mata sub james既但可能80分鐘先換

本身馬迪就係輪換, 長期出咪好似摩二季咁chur乾

你話似插水 我咪答你咁撚樣都插水 囉
似乜撚姐似
你老母都似鄭若樺

屌你老味 真係邊個踢右邊攻力都減半
馬迪應該真係攰喇 好多決定慢過平時好多

Fred 果球以為入

兩個一齊走 馬達 恩哈 一齊入嚟啦

馬仔又狀態波， 射完球飛機已經知佢心情未入局

踢馬迪真係好易會唔耐煩

我撐您

俾綠木踢正前點都好過馬仔
兩個都唔識踢依家個位
右翼冇影正前停唔到波

屌你老尾

曼真係成日傳炸彈....
一老鼠拉龜就傳埋d 3,4碼 橫傳....人地都圍到埋黎都傳落隊友到

比人迫甩左打反擊好幾次

好彩當年阿賓仔賣得快 呢件真心膠黎 仲話頂vds

心情都要入局

好似街場啲呀叔自己帶到個位死撚哂，尻咁俾腳附近嘅人，然後個波甩咗就屌尻果條友果種廢老

發覺曼聯啲人短距離傳波都唔掂

綠木真係未夠班

shaw 呢D 豬油包一早要打後備啦

占士打右 馬仔打返左 綠木換哈利佬打中間

搞到兩邊都沒出波 個個內Cut 入波 塞中間 幫埋人地 泊大巴

唔話你人妖了
我愛你 山絲

輕輕力印埋去舒舒服服入左龍啦

halo行入奧脫福個陣笑得勁開心

條友有冇睇波架

福唔打背身 但佢打前果陣肯走身後 馬真心少呢啲走位

今日已經chur到唔識踢波咁

當佢包皮咁用梗係唔夾
般奴下下through ball要佢拉邊哨波走身後
Inside forward擺佢喺禁區附近威脅會勁好多

般奴呢幾場好似當年撚屌迪馬頭幾場咁

明顯超班

兩個gay佬

啲人企得太近 比波又慢

話我水貨？

馬仔係未夠好
但陣中箭頭真係冇乜邊個好過佢
Hello真係唔知仲有幾多貨

exact7ly

咁迪馬個時勁好多

迪狗個差距明顯好多

廢特既長處根本係跑動同搞亂對方節奏， 叫佢入涉進攻根本多鳩餘， 所以話用佢取代普巴根本冇咩可能， 進攻技術完全唔同水平

係...
不過迪馬25

仲有未找數嗰啲人啊

一邊剷草一邊Gel頭
Chill到

迪馬都叫有rvp 朗隊 馬達
般尼真係要一個carry全家

發覺場場都有人盲反shaw

前兩日先踢足成場

Now 條女好慘 比人cut戲

佢哋話自己細路仔囉，唔好怪佢啦

呢個咁豬

不過個時雲膠爾玩到用佢打箭頭又係痴線

還我喜般

大把啦屌
某會員打飛機條數都未找

最近幾場SHAW幾好

今場都唔差啦

傳波啲力水唔掂
個個都控一控再睇下周圍有冇人傳到
成班又唔郁 企係原位日就算數 睇到好燥底

迪馬勁到仆街
比敢帥調佢打翼衛仲爭輸羊

連羊個左翼位都爭唔贏就收皮啦阿根廷狗閪

馬達算啦 上場仲唔夠衰

想睇halo

就係雲膠2亂咁用佢先知走

要記得馬迪季初係頂緊踢70分鐘要換
呢幾場都搏盡踢足

Shaw 幾好

打翼衞先癲

如果由bruno呢幾場咁睇 右翼位真係搵mata踢可能效果最好 係慢 但係佢個腦既進攻思維同bruno搭到線最多叫埋awb上多d幫手 shaw個邊縮返落去 咁右路應該順好多 不過大前提awb上去 lindelof一個包到哂右後場

阿迷

今場踢得好好喎

咁又唔需要同佢開脫 永遠的25狗

應該#1加埋個list

法官大人

如果捱到摩佬黎就正

俾gary屌到閪爛啦, 仲kayan

綠木病完腳仔軟

倒戈成名隊屈仔+夢想地奧脫福debut
換入踩草會唔會喊

我冇補充

馬仔踢正前真係好撚差
唔識背住踢

啱

打完飛機咋話

當年迪馬超班好多

佢淨係落隊巴都笑到咁咁開心啦

綠木班就一定未夠
但可以繼續出下吸收經驗
後生仔幾場唔好就屌咩

LIN個D假扮後生仔就話JA

Shaw今場比起最近幾場無咁多表現
但都無咩大問題丫

係屋企休息俾條女chur乾

佢條女咁正 洗乜打飛機

halo

hello 又四萬咁口

打反擊自己搵食一流又可以餵比福

85分鐘先踩唔慌唔喊

今場已經後插多左喇

領先換馬9啦

應該唔會見到Mata
Sob今場似玩放波俾兩翼

佢個樣真係好撚滑稽
清新落埋場兩條友不停

白lin真係冇腳傳到

啫係仲要捱多季不過咁就應該會冇馬

阿Fred 比人針住踢
知佢控波閪

上半場啲機會浪費晒
Awb個球，fred 禁區頂，馬、bruno 半單刀，結果要靠12m

已經好好多 起碼有攻勢
有1415真係閪到完全

買我曼d波真係好悶 唔係武肺要屈係屋企都費事睇

快d home debut

好掛住球皇福

完全唔想睇

麥龜d長傳越黎越準

已經冇廢lin 廢P可以睇下既

james呢球好獨食

屈仔派兩條友夾fred

占

呢個真, 係埋門差啲
1415直頭連攻勢都無

綠木下下都傳唔返俾隊友

bruno=真核

英甲料

難得lin p後備都無
點都要支持

白lin

Bruno前插又係佢
回防又係佢

占啲球商真係唔得

般奴d過頭波
真係唔同級數

每個攻勢要俾佢做先有野睇

弱智級

推撚哂上去塞車

馬迪又玩鳩fred

腳面片個波

佢同fred真係好無默契

妹吊打

唔知有冇我曼傳奇 黑b同橫傳利睇呢

呢啲咪做功課
明知你係轉守為攻樞紐
對抗性控波差
梗夾你

啲彈彈波已經超哂班大帝

Bruno啲波好進取

雖然burno好多through pass傳失
但都好過廢lin咁橫傳

馬迪球撚球都傳呢D波

對住啲咁嘅隊友
好快就會無心機踢

v92: too risky

皮雅臣係有料到
下半場形勢贏晒

聰明仔同韋帝？

拿拿聲換麥湯啦

James...

梳

實用過普巴初頭好多

James

shaw b

Dllm james

屌1:1

Shaw都幾冷靜
但打閘助攻力真係0

唉

劇本

James做乜撚

60分換麥湯啦

般奴咁樣放直線傳失都冇咁嬲
班撚樣面對面傳失真係嬲
控控下又會失

又角球

點解白Lin會收腳

好明顯今場fred佢一拎波就比兩個人夾
因為教練知佢係陣入面轉守為攻果個中轉站呀

話佢今場垃圾果班有無睇場波

輸James
唔撚解圍

屌。

屌

又輸角球

又係甸尼

屌你老母白lin縮腳

垃圾...

輸james啦屌

占狗食撚屎

占士我屌你老母

On9 james

角球防守依然咁差

吊

屌你老母臭西占屎

Dllm

點解白lin唔頂

有var

手臂wor

大難不死

on9

手波

又VAR

屌得占屎未？
平就唔屌得咩

好彩

又想點撚樣

你老母白連
人地傳中你縮腳...

No goal

NO GOAL

VAR

十二碼Var聯

白lin bruno

痴撚線咁都唔死

James成場都on99咁

-6

Cls死好命

又死唔去

咁都死唔去

-6到

cls 又var

VARUNITED

又係角失 on9

thanks var

var United

又走甩

又救一命

隻手無伸出黎都手球

又係輸白lin 好撚on9

白lin咁都頂漏

白lin on9

屌
VAR聯

嚇撚死

bruno好心做壞事
佢hi唔到白lin就頂到

James 無進步過

白lin冇人爭頂都頂輸

好彩var幫手

var聯

行運行到落腳趾尾

Cls

白lin見bruno頂到就縮頭

呢球輸英冠仔啦屌

生生性性好嗎

慶祝哂點知詐糊, 好撚慘

準備比人開Po笑未

由我啱啱開始睇波
條友成日入我哋波

原來又no goal

好在過左數

執翻身彩

Varchester united

又邊個頂輸啊
屌

又係死球

負碌足球

仆街又比人話44244

新例 進攻球員隻手掂到波記吹得

訓咗幾耐

4425又然

白lin兩連爆

又係白lin搞到咁

下又唔洗輸

連頂空氣dllm

白lin 傳中咁撚慢竟然縮腳

呢球真係handball喎

咁都計中手？
James搞到角球
白lin又漏頂
得bruno踢緊波

又係白lin

吹手球，但重開角球

-6聯

次次角球都好似準備俾人姦咁

好想般奴同妹同場
加埋mata就仲好

好快入嚟爆閘

又

12碼var united

屌你占士一早清走就無事
好彩呢球手球先

好似好多人都唔知改左例

James好撚廢 屌

笑死 打籃球？

漏頂

我地做乜都會比人笑4424架啦

下半場又食左屎咁

fred掂波即刻俾人逼
個波去唔到bruno度

下半場比皮雅臣廢左武功

白lin 啲頭槌點搞

屌你老母係唔係咁多次都唔識守死球呀!!!

上臂唔係手？

快撚d整走占狗
攻防都廢到仆街

點解var完 no goal
會再corner?

馬係咪唔識入攝？

英冠仔收皮啦 解圍都未識

點會冇人前插入去架

入撚哂白lin數
換番b仔唔該

占靚直線！

綠木

屌馬又散步 on9

咁都計手球
隻手收埋哂，仲可以放邊度

白lin地波縮腳係做乜鳩？？？

沾屎比直線幾有意識

散步帝馬仔

白lin個頭咁撚廢
不如斬撚左佢算啦

馬企喺度做乜9

馬又原地企

James終於過到人

Shaw點解咁中意輸角球俾對手

事實唔重要

換halo入攝啦

我都唔好意思 輸左佢啦 呢隊閪波

白lin 最柒係輸角球前

傳中咁撚慢竟然縮腳由得個波傳去禁區

關白lin咩事 bruno企佢前面long走咗個波

白LIN頂波好廢

屌你中間無人

有Baily 制空力好好多

馬狗又企定定唔搶點

牙占

上臂係咪一定吹？

馬又唔入去

馬係完全做唔到前鋒入攝

成日跑去中間又唔拉邊 又過唔到人

馬狗又唔沖

馬仔散步

白lin角球漏頂前個傳中已經縮腳

馬仔咁都唔zip

馬仔企咁出做乜

班反曼好小氣架

馬懶到

對中堅太信任

進攻方掂到手入波就rule out 唔理放邊

馬唔想踢不如咪撚落場啦

屌你馬仔企係度做咩

屌佢老母真係行行企企呃飯食

主動撞個波？

m9又唔加速又唔捕位

笑撚死 正前鋒 唔入攝

馬仔又行行企企

馬打單箭頭都竟然唔入楔

比遲咗

係啦

散步帝

M9散步

Halo in la diu

有冇人教馬仔兩個前鋒要保持距離

出halo未

白lin
疤要嘅快撚d賣左佢

好明顯係英冠仔先輸角球啦

占士終於有過人

新例係

波比sir

起碼75分過外先換

馬9返看台睇波啦

馬又散

馬係同個波保持距離

試下halo冇咁嬲

屌你散步馬

慢鏡見白lin 根本縮頸頂

被動主動 上臂下臂 總之進攻掂手就吹

雖然唔計 但白連都係要屌

白lin個下究竟有咩理由先會縮腳

已經收埋身冇伸出去，冇記錯已經當係身體

白lin 10球斬中可唔可以有一半頂到

黑面

馬懶撚到

屌你老母馬狗企係度做乜撚野

M9???

朗格列/安迪迪交換, thx

白lin廢到

只要攻方有用到手拎advantage就會吹

靠馬真係含撚

禁區發夢

驚擺老烏

仲要一開波已經自爆兩鑊

嘩

你份人都幾執迷不悟....

cls 馬屎眼

馬狗

馬仔cls

馬仔

馬又係百屌先材

馬真係好撚懶

咁好波

難得好波
今日唔屌馬了

馬仔！ 唔反馬了！

肺炎佬出未

屌你馬狗老瀟到

反馬

靚波

災難級

一啖屎一啖紗糖

馬災

反馬又輸

哇痴撚線

Wtf Tony

有冇越位

唔反啦唔反啦

cls

又燈 好撚靚

M9

下

你記錯

fake晒

馬

哇屌馬

有無人同我一樣諗法，白LIN其實好廢

又收皮

冇廢lin 都仲有白lin

CLS

真係用屎眼先睇到後面

咁都入到

真係一啖砂糖一啖屎

馬仔依下幾瀟灑

中

賓科走出黎Mark馬仔

馬要百屌

diu得好

好撚靚

召喚反馬

反馬條路好難行

馬要屌先識踢

無越咩

型撚到 屌你老母

屌你咁又入到

反馬全部唔識波

馬仔即刻整返球

馬仔心情好好

馬次次廢足全場 但識入波

又百屌成才

cls 做前鋒完全冇諗過攝位 捕位 企起條位 點參與個進攻呀

今日唔再屌馬
每次屌完都入波

龍門man mark

晒左bruno assist

又冇人護空門

明明咁好嘅天份，再勤力啲就成材

有hello睇未

岩岩D反馬呢?

比個下好似越左

反馬死未

燈撚到3場入3球

場場屌先掂

唔屌了

又到鞭屍時間

我都覺

馬仔連續三場災難級

一屌馬即刻入波

呢下好貝碧

lead住2球希望70分鐘換馬

仲以為會check越位

馬迪爾災難級又贏

般奴個直線好靚
馬仔依下個走位又係一流
好耐冇見過依d了

我仲屌佢第一球唔傳
跟住靚到

嗰下睇個波軌如果般奴唔喺到佢係烏低少少向前頂
但係般奴攝佢前面批走咗個波

燈

嘩
全點係shaw有走位

今樣挑入去 又真係好撚型

好似有少少

可能會早D有hello 睇

無越？

Var United 係唔驚

嘩馬屎亞

可惜般奴冇1A

都要多謝對面後防

依下唔睇var
潛水了

繼續百屌

屌完唔識入攝
呢球即刻肯走位

唔屌馬了

馬災難級

馬仔癲咗啊

屌你第一下柒到 第二下世界級

馬仔終於前攝

馬勁到

?

馬狗真係唔反唔得嘅

柒足咁耐但又入到

走下位入廿球都唔出奇啦

其實左邊兩個球員衝上黎，馬仲向左走位感覺已經係一個錯誤既團隊合作例子，反而佢向右拉開後防，左邊兩個就有機會單刀

馬仔上住連登踢 馮紅必反

冇var慢鏡嘅

全隊災難級

呢球係靚
但堅持覺得馬好廢想睇恩hello多d

Ok冇事喇

好似冇越

靚到

唔睇重播？

No offside??

屈仔有啲on9冇人有意識護空門

黑哨？？
點解唔睇Var?????
人地入卜睇
獌就唔睇？

真係好撚型

點解唔劃線既喂

VAR唔睇越位？

不嬲都垃圾
啱啱var個球 冇人同佢爭頂都頂漏

黑碧 聰明喺晒對家後備

我屌多兩下先
靠馬真係含撚

var連線都唔畫

呢球係shaw策動
同james one two再比bruno直線

越撚左

潚洒哥

睇埋慢鏡都冇OFFSIDE

馬啲SKILLS真係好正
係成日唔向前沖

反馬呢？

有鬼

唔好嬲啦

咁接近越位又唔駛睇 var

左邊兩個一齊走同一個位
不過一開始係靠佢地配合做上黎

睇左啦無呀.可以出番去

睇都唔撚柒睇

cls 冇越位咩

VAR United

連美斯係看台睇波 係最佳位置

呢下仲當唔當bruno a?

頭先梳占嗰下彈波好乾脆
不過佢兩個反擊好似跑埋同一個位

快啲飛去問下

Penchesvar United

占士

咁都唔度線？？？？？

兩球都好串

係唔識走位 但係有射術

科士打今日搞乜
咁樣落地輸角球

邊度有睇？

占士咪再射啦

點解恩哈路隻手係咁擺

每一場都要屌一屌先入

換個角度睇
佢話靠佢自己姐

送角

係...靠馬食得屎

又俾人有位入VAR United

我感覺越左

占狗究竟有咩用

隻手好似越左

賓科今場真係成隻小丑咁派膠

梳走到一半停咗喺到...

有問題就睇 無問題就唔睇

唔當

跨越 共享

點解而家James仔淨係識得死扭死衝

手計咩

五弟

又係對面送既

Halo入到呢球我切柒啦

諗去bob叔扮阿彪

似突左膝頭

擘大屎眼睇波唔該

拉闊左睇了

打番佢喺Old Trafford一貫水準啫

手唔計

幾時越位係睇手？

cap錯圖

又要70分鐘換人

手唔計越位

呢d叫報恩

打fifa會當

Now 岩岩有重播

越位點會係計隻手

下年可能唔計
今年計

屌總之買多啲曼狗

關你撚事
屌你老母

神經刀 上場上哂身

綠木傳出黎果球
佢仲係禁區頂冇起動
一係就懶
一係就冇正前鋒嘅意識
冇人質疑佢球技
但成日見佢差幾步，就有啲好機會/比佢射空龍
真係揼心口

木狗終於識叫點用錢

Halo第一腳入左啦

後防彈彈波 遲早出事

上幾年場場都上身 屌佢老母

....

猁狗真係愛爆閘

尋日豬腦都有凸手
但手入唔到波 唔當越位

出得麥湯啦

馬呢下踩轉身好撚靚
我老豆：屌你傳啦仆街
屌啊，你有料吹你唔撚漲

勤洗手

手一定唔計 最多計到膊頭

睇置頂

其實可以換得halo同mctom
換馬同馬迪

？

去問下球證

計
歐霸士砵亭有球咁樣吹左

換人未

我同你老豆反應一樣

咪就係…屌佢老母射極都唔撚入

馬仔𠵱下直頭亨利靈魂附體

Greenwood 今場麻麻
個定位離龍門太遠 冇威脅

我頭先都屌佢唔傳
入左即刻比老豆串

唔計㗎因為手部係唔可以入波

我就係記得住烏琴日都係手凸咗

綠木表演腳法

綠木差d又黎食糊位

計你老鼠咩 計入波嘅部位呀

燈神

咁係歐霸on9

以為去左腳

緣木好似開始上力

唔計㗎喎

又射

1001開post呀

Greenwood真係比多少少時間必成大器

木

我覺得腳趾可能有越

手都唔撚可以掂波
可以入波既部位先計呀

屌shaw呢球後上快到

占鳩射夠未

占士射完未

james